放2張aia飛

有意tg
@Chingbrother